人生交叉點

比你簡你要一技之長定要個學位？

做狂犬